覺得自己係垃圾，除咗跳樓重刷仲有咩方法？

無錢，無學識，人又廢，又無樣

錢就自己搵
學識就自己吸引
廢就做下運動
樣就真係無得救

如果大學讀廢科呢？

88

進修囉 成世食大學老本咩

睇多啲書，首先要調整自己個心態

覺得自己廢，去做厭惡性行業，話唔定可以大展拳腳

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》